別人貪婪我更貪婪 盤前pfe不問價all in

歡迎bin c

衝

市值細過tsla

跟再孖展

喂屌點解買唔撚到嘅

雙射擊之星喎兄台

盤前先升得果3%

BNTX, MDNA 升緊6, 7%

抵屌追落後！

希望40入到

45啦

Mdna 顛啲

有啲京

上個月41高位入左 屌出嚟

今晚就返